# Management-labs

...

["Back to Basics of Biz" Manifesto](https://github.com/grivalta/Management-labs/blob/master/B3M/back-to-basics-of-biz-manifesto.md)

...


## Licenza e attribuzione
Questo lavoro è pubblicato secondo una licenza _Creative Commons Attribution Share Alike 4.0 International_ (CC-BY-SA-4.0): chiunque è libero di utilizzarlo per qualsiasi scopo, commerciale e non commerciale, con l'obbligo di citare l'autore originale e di distribuire le opere derivate con la medesima licenza o una compatibile. Cfr: https://github.com/grivalta/Management-labs/blob/master/LICENSE | http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

...
